美股有無得拎實物股票架？

如題想拎出黎做珍藏

都就黎變廢紙